琴日down左signal 到而家都未有人搵我

依家啲囡囡咁怕羞嘅咩

利申 a0

想吉你

Same ar
一陣落電話鋪睇下咩事
可能壞左

咪基

搵日去睇睇部機先